臨瞓前，想同大家講句聽朝加油

聽朝就係最後決戰，勝負難料，不論你係勇武還是普通市民，只要大家都係反送中，大家各有各做，緊守崗位，我相信會有奇蹟出現。聽朝係添馬公園見！

最後，同各位香港人打氣，612反送中加油！！！

加油

push good night everyone and wish good luck to hong kong!